Сам проект делится на следующие этапы:

1. Тренировка навыков построения моделей анализа тональности текстов на готовом датасете из NLTK
2. Участие в [соревновании Kaggle](https://www.kaggle.com/c/simplesentiment) по анализу тональности отзывов на фильмы, подбор модели и оптимальных пораметров.
3. Создание веб-интерфейса анализа тональности для демострации работы построенной модели тональности отзывов на фильмы.
4. Тренировка навыков парсинга сайтов с помощью библиотеки beautifulsoup.
5. Построение с нуля модели анализа тональности отзывов на мобильные телефоны (начиная с парсинга сайтов с использованием scrapy и обработки отзывов и заканчивая построением оптимальной модели)
6. Создание [веб-интерфейса](https://sentiment-app-final.herokuapp.com/) анализа тональности для демострации работы построенной модели тональности отзывов на мобильные телефоны.
